有線： 政府上週四已得知有香港人在武漢病逝 不過決定三日後才公佈

武漢出現首宗港人新型肺炎死亡個案。據了解，政府上星期四已經得悉此事，但在三日後才對外公布。

#有線新聞 #武漢 #新型肺炎 #死亡個案 #三日後 #對外公布

死得好呀 生係中國人 死係中國魂
對得住自己身份呀

果班人死係香港嘅應該算客死異鄉